靜坐, 同佢鬥長命

而家衝就個個話我地暴徒, 民意就180度轉向

可能政府就係想咁!!!

一於坐係度同佢鬥長命